whatsapp改號碼問題

下個禮拜用新no. 個wtsapp就要改號碼 有冇方法係改完唔會係d gp 出通知…見之前有fd轉完推晒d舊gp上黎

黎緊會有
但目前未有

諗起到時一野推晒20幾30個舊gp上黎

退定group先